有冇人食過龍門嘅年糕同真普糭

唔是分化
不過好似無見過龍門老細講佢哋蒸糕、包糭
有人話啲糭同富臨一樣款式
我想FC下係咪真
究竟呢啲packaged food係咪龍門自己整
定係喺第二度入貨再轉售
求FC

乖啦 我唔想呢個post又變嘈交分化post
我淨係想知啲嘢食邊度整

請勿分化

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

屌你老母

會唔會咁巧合
個combination一樣
多咗隻鮑魚

大多數都呢幾種啦 咁又誇張左

一路都有follow龍門fb
我只係奇怪 從來無講過啲年糕/盤菜/糭係邊度整
之前新年咁多人訂年糕 派糕都派到手軟
咁大量嘅食品係邊度製造？
一定唔係冰室啦 咁工場喺邊度？
有冇請手足幫手整？

係富臨果隻黎

龍門打手又要睇唔到

佢地之前賣左幾多糕同糉？

唔好問啦

手血糭 仲要係幫襯富臨自己整好撚過

如果龍門啲嘢真係富臨交貨
幫襯龍門=幫襯富臨
咁佢仲係唔係黃店

唔好話東江水都係大陸嚟 水無得揀
明明龍門老闆有資源可以請手足整年糕包糭
其他黃店都做緊

推到龍門解釋 係問心無愧嘅唔怕出嚟交代

拉

我都想知龍門新年既糕邊度整...我覺得好好食
諗住再幫襯

Made in China

真？

大佬，呢種批量出品你唔俾單上大陸邊有數維？好食就算啦，難食揾鬼買

人哋其他黃店做緊呢樣野喎
人哋做到 龍門咁大個集團做唔到？
整唔到咁大量 咪限量發售囉
同埋而家武漢肺炎 仲食大陸製造食品？
真心唔明